堅決支持辭職有線新聞員工

多謝你地一直守護新聞自由 你地遠比班大學校長販民風骨為高 多謝你地

Support

支持就支持啦
學埋支那d垃圾文化
堅決堅決